中共視香港最重要兩大資產

中共視香港最重要兩大資產, 只要受到影響, 中共必定會開始認真考慮繼續強硬手碗治港既壞處

A: 香港經濟環境
假若有任何影響香港經濟環境, 中共一定會感到極度憂慮
最簡單做法就係罷工. 我感激所有人為推動罷工既付出, 但係真正要令人罷工, 必定要經過數次集會, 按章工作, 討論, 先能去到罷工
而私人市場打工仔在下把位, 只有 有工會存在既公營機構, 大量鐵飯碗既公務員, 同埋難以短時間請人既交通機構 係罷工既最好對象. 而大家應該認真安排時間表一步步做集會按章工作, 最後先能罷工.

B: 一國兩制
香港政制難到乜地步, 中共都不太理會, 但如果香港一國兩制失效而令台灣民眾對此制度失去信心, 中共就明白要改變對香港管治
香港暫時要做, 係好似之前登報之類既運動, 但文宣工作應大量投放於台灣, 而台灣既香港同胞亦應幫助, 直到香港台灣同步發動連串反共遊行, 令港台連成一線, 中共就會緊張

推
韓國瑜當選香港死撚硬

我尊重所有抗爭者既付出，但如果對準敵人死穴，先能作出致命一擊

高質post

難做到 但如果做到真心有用

係咪要有枝台灣文宣小隊

台灣跟香港命運共同體

真正有效解救義士既辦法係打中敵人死穴再拿在手中做談判籌碼
中共尋日走出黎講野維穩好明顯已經露左底牌佢係十分重視香港穩定性, 因為香港有此兩大資產
如同台灣聯手, 台灣亦有較大資源反共, 最少有民進黨存在, 雙方連成一線互相文宣對抗赤化, 中共一定唔會再亂黎, 因為知道香港已經識玩
我覺得暫時網民最有較方法係向台灣討論區進行大量文化交流, 有計劃推廣香港正在進行既抗赤運動, 引起迴響後可由居台港同胞與香港同日發動大遊行, 表明遊行立場為港台抗赤, 中共一定會大為緊張

全世界無一個地方比香港更適合罷工

8月5
多人罷
就大把勝利球迷會跟

不過要攪罷工的確需要事前好多集會, 文宣工作去令員工有勇氣站出來.
一下就拎個最終目標出來, 大部份人都未必敢做, 仍應理解佢地擔心既理由, 槍打出頭鳥

推！

推

睇現時股市或者外匯情況
股市都只係少量回調, 外匯亦無出現太大問題, 已證明環球投資者都相信
A) 中共唔會為左管治香港而放棄經濟, 所以深信香港對中共仍然有利用價值
B) 證明而家示威者所有既野仍未能動移中共對香港管治方針

我覺得而家衝擊警察係對社會一種控訴, 但如果不升級, 只是停留於針對林鄭管治, 非中央, 中央只輸在無面, 無實質野輸
而要改變中共對香港態度, 例如普選等, 只能夠以兩大資產做籌碼先能真正令中共懼怕而讓步. 到時被捕者亦會有較好結局

agger

大家細心想清楚 新疆, 西藏, 其他小數民族等. 為左領土完整, 中共必定鐵碗管治, 但相比下, 香港為何有特權享受最少大家認為不合格既自由?
正正做比外國人睇, 台灣人睇
所以此正正是中共死穴, 中共點會接受倒一個彈丸之地攪咁多遊行, 點會接受倒直選, 一直忍受只係希望以此局面 (於一國兩制試行者 同 推翻中共可能性 之間得到平衡) 只係怕全球對香港自由港有所動搖, 台灣人對一國兩制有所動搖, 從頭到尾中共對香港讓步只係因為呢兩個因素, 而唔存在任何其他例如尊重基本法等理由

［文宣唔該］罷工冇人理？屌港豬之餘，唔該望下工聯會騎劫左幾多個工會

[請廣傳] 抗爭=有糖派，有風打，有錢收：民建聯倡派糖，葉劉建議派錢

可以睇下：

下一步該怎樣走？

不要過慮，表面上政府好像以逸待勞，但實情是我們多面的極限施壓已成氣候，習近平和黑天鵝比我們更心急如焚——他們正想利用談判搞散抗爭。

2018年大陸境內債券違約規模達到1200億元，而今年的規模，是5700億元。

59間企業設立的中國民營投資集團，533億元存續債券今年到期。4月首份5億美元債券違約，中建行已硬啃代還3億；另一份5億美元債券，8月2日到期。中民投講到明：還唔到。

今年首6個月，中國企業債務違約金額突破600億。7月15日一天之內有5份債券違約。

7月22日，美國制裁中國神秘石油入口商珠海振戎（北狄改名都衰過人，話明係用來振興伊朗這個西戎）。兩伊戰爭期間，中國向伊朗賣軍火，就是通過這間公司以石油代支。現時進口量佔全國進口量約25%。

2019年有719隻地產債券到期，需要償還的金額達4567億元。2019年至2021三年間，地產企業海外債券到期規模都在200億美元之上。

7月，失業大軍年增超過500萬人。

7月，返鄉潮達740萬人。

7月，特朗普否決將蘋果產品剔出加徵25%關稅的中國貨清單。

7月，惠普、DELL決定將30％筆電生產撤離中國。

7月，山東近百間院校搞農民工「副學士課程」，免考文化試，資格卻與高校畢業生睇齊。

7月，秋行軍蟲和關稅夾擊下，中國多年來首次向俄羅斯入口大豆。

9月，南韓三星將關閉最後一間惠州工廠。

10月26日，美國給予WTO的限期屆滿，WTO必須決定是否將中國、香港和澳門剔出發展中經濟體。

全國心臟病藥脷底丸斷貨，由9蚊暴漲至150蚊一樽。

邊個等得？邊個唔等得？

今日，中美貿易談判在上海重啟，預料實質成果不大。

香港是大陸的後花園，不妨再燒幾把火。

推到支爆

啱啊

借po

【 請 注 意 】 我地要來一場 「媒 體 輿 論 大 反 擊 ! 」

史上最大騙局
1. 一國兩制
2. 一帶一路

希望大家積極響應8月5號大罷工, 對中共有好大影響

好文一推

請大家盡量遊說公務員, 公營機構朋友星期一出來罷工
政府突兀回應公務員政治中立意圖打壓公務員罷工, 已證明公務員罷工對政府有極大破壞力
問題不在於單次罷工, 係首次罷工, 只要出現首次, 政府之後既野蠻行為會帶動第二次更多人, 更易既罷工, 公務員罷工會帶動公營機構罷工, 最後係私人機構罷工.

所以每一次政府回應, 正正透露佢既弱點. 擊中弱點就係拯救義士最有效方法

pisy

罷工是做比社會睇, 第一次罷工係為第二三次升級既罷工帶來迴響
大家應該只求結果. 只要能夠做到比社會睇, 罷工後到社區集會令市民關注, 已經足夠

批評病假, 年假 罷工沒有任何意義
運動重點係集結200萬本已有取態既市民一同罷工對準敵人產生協同效應, 而不是為了感動一個半個老細,

所以無論你用何方法, 只要是罷工後再集會受人關注已經十分有用